Milý Larry
Jak se máš ? myslím , že jsi moc dobře protoze budeš mít dovolenou v České Repulice v Praze za tři dny .
Jsem rád že budeš tady a myslím , že v sbobotu v 10 dopoldne tak ja budu čekát na letiště od 9:30 a potom pujedeme spátky domu protože bude potrebuvat relaxuvat , a v neděli pujdeme do centra tam je hodně restaurace a budeme jist české jidlo jako knedliky a potom pujdeme do Karluv most .
Tam uvidime něco zajimavý a večer pujdeme do hospodě .
Tam budeš skusit typický české pivo .
A potom každy den budeme dělat něco zajimavy a pujdeme do bazenu a večer na diskotece .
Doufám budeš rád .
Tem plan .
Pazdravuj všichni kamarádi a taky rodina .
Ahoj
